la di da di da da~🍻

la di da Di da da~

Da di da da~
da di da da da di da yup#

唔確定係咪同一首歌
不過

你個名嘅由來

幹！這條妞La得真他媽舒服

冇乜意思
飲碎酒是但湊幾隻字

好悶 過嚟圍爐

你個邊節奏好快
唔知傾緊乜

秒回啊

唔係好慣追post睇閒話日常
平時講野就會

咁喺度講

仲以為唱緊依首添

老師

點解咁想同我講野

掛住你隻獨角仙

香港第一youtuber
全港最清醒嘅人

打鳩我啦

呢首？

me2
在你需要我的時候
我來陪你一起度過
我的好兄弟
心𥚃有苦你對我說

ok

no

人生難得起起落落
還是要堅強的生活
哭過笑過
至少你還有我